LMT f35墜落圍爐區

我先70@330

10@331

我呢啲380 既先叫股東呀

一直同f35高空盤旋

呢隻垃圾咪哂時間
Ark買左幾隻on9股，呢隻同vrtx都冇用

尾段升上嚟

唯一一隻蝕既股
350

買咗波音及洛揭馬丁

係唯一蝕緊錢既美股